星戰九無女性角剪輯版vs雷霆救兵無男角剪輯版

有人bt 做種一個叫The Last Jedi: De-Feminised Fanedit 嘅片

跟住有人剪左個無男人版雷霆救兵

係星戰八